如果當年廉航已經成熟就唔會有高鐵

政治任務

大陸有空管

今日有99蚊機票
好抵呀